台北呢個RDR2 廣告霸氣到...

香港無幾可會見到

你不如去睇下銅鑼灣SOGO個廣告先再講

因為廣告係跟keyword 俾錢

sogo出面成大個廣告

係咪西門丁果邊

樓豬好柒呀

唔好意思，少去銅記，我柒左

毒撚平時唔出街

毒撚真係得人驚

哇屌個廣告費

樓主呢個RDR2 主題柒撚到...

得個大字有幾霸氣呀

證明樓主毒到唔出街

咁你就咪懶醒講香港無幾可會見到啦

連登仔又多獲柒野，多謝樓豬

台北個廣告比樹遮晒

屌比右下角嚇一嚇

本日最佳笑話

大阪

樓豬新界牛